對於往後抗爭 和理非/半勇武 一些建議

首先對於和理非 + 半勇武(敢企前線本人係尊重既)

1. 關於有人掉野

不要說 : 咪撚掉啦
試著說 : 要幾個同時掉 掉完就閃

打仗都係一排火鎗射出去,成組遠攻掉先有威脅
俾人射到仆街,仲打唔還手係咪撞襯個頭

2. 關於玩火

請不要阻止 , 民意已經升級 鑑於班狗已經開鎗恆常化 催淚放題變日常
連記者都俾捕 理由係協助暴動 燒個火又算D乜?

如果你連火都唔敢用 就唔好企前線啦 淆底行返後少少 用火緊記由底燒起

3. 如果閣下FULL GEAR但又唔敢進攻 唔緊要
勇武需要你在場精神支持 其他事你唔敢 唔好阻人做 唔好再用民意

當班狗同速龍衝上黎 你可以預備手上工具 掉出去嚇停班狗保護手足撤退
只要你地中排願意 唔係出黎打卡 到此一遊 幫到撒退已經救到好多手足

4. 前線排位

前線要維持防線但唔需要好密 有咩事後面有兩個身位轉身跑
鑑於728太多人踩人同前排掉裝備問題 導致前線勇武走唔切俾捕
呢點真係要檢討 有人會問 另外多出黎既人手會去左邊 下個POST講 我地最大優勢係人數

同埋唔該各位請帶走自己既GEAR!!!! 如果連俾狗逗你都驚 咁你出黎做乜撚野?
俾狗逗到D裝備又可以點 沒收左 唔係放人就要去臭格

728 有49個義士斷正去左臭格啦!!! 你發夢乜柒都無做去坐返48小時出黎有咩問題
你知唔知而家D裝備越黎越少啦 物資車係好撚危險 有D前線連飯都無得食呀!!!

唔該人人自危 幫手保存資源!!! 你地可以做既盡做

push

Push

Pish

推多幾下

推

再示威有2大問題
有勇但無武器果班唔肯走而明顯警察今後會更痴線，即傷更多，被捕更多
狗唔出不反對通知書

你真係出佢又會準備好

要一個更靈活的方法

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

光復香港 時代革命